shop升到咁撚樣都冇人講？

ath都冇人講？

冇人講咪...

唔係靜靜地贏嫁咩